小妹今年四歲，大家可以叫我4b

xd❤

摸摸頭

邊個頭

又話小妹

乳頭好似刀系頭。。

岩 甘摸返頭殻頂

摸你因蒂

好變態

巧舒服架

想同你上床ok?

未準備好 。。

圖？

同哥哥打個茄輪先

我屌你老母呀扮鳩我

人在中大

屌你原來係英狗
已report

吾好甘做

大家都係中大人
點解要做鳩我

傻b

想摸你個西